果D 濕鳩android tv 有冇得刷rom

用緊 sharp
原廠果個 Android 4.3又廢又冇happen
,有冇得裝過個呀

搭單一問
Hkbn送個個19樂視盒可以點廢物利用？

墊枱腳